當日老懵董搞副學士，今日林鄭搞全民SF

真正周街so-called大學生

話明sf 仲資助黎做乜啊
sf 本身就係比佢地財政獨立
而家變相政府pump 水比佢地
根本用納稅人既錢去救呢D 學店
又整到學歷貶值,整賤個資歷架構